一通搞乜鬼

玩開期權, 一向好小心管理好margin, 維持100%.
Cash account都留住錢.
今日夜晚無端端個required margin double左.
出埋margin call.
痴左線?

前兩日出左email

Thanks. 今次麻煩...

假期前夕呀